啱啱個同事送咗盒朱古力畀我...

係咩意思

男同事嚟

利申 我係男

諗起兩男旅行食催情朱古力潮文

知你唔會收到比定你

收到3盒